[{"question": "https://www.zhihu.com/question/27639194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27639194/answer/698031676", "content": "\n\u5355\u773c\u5931\u660e\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317800114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317800114/answer/655589511", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u7684\u6027\u683c\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279886796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279886796/answer/690586364", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5f53\u4e0a\u6cd5\u533b\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263385547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263385547/answer/651350454", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u6700\u6e29\u67d4\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327773781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327773781/answer/707025510", "content": "\n\u548c\u5df4\u83f2\u7279\u5171\u8fdb\u5348\u9910\u7684\u5b59\u5b87\u6668\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28997505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997505/answer/692111234", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326634942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326634942/answer/706417693", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323201374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323201374/answer/708200658", "content": "\n\u8054\u60f3\u7a76\u7adf\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327971403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327971403/answer/707055850", "content": "\n\u600e\u4e48\u770bAMD\u4e0d\u518d\u5411\u4e2d\u56fd\u63d0\u4f9b\u65b0\u7684ZEN\u67b6\u6784\u6280\u672f\u6388\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264686799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264686799/answer/708401914", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u5316\u5b78\u600e\u9ebc\u5b78\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317356803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317356803/answer/635571330", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u65e0\u5fcc\u7684\u9886\u5bfc\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61464335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61464335/answer/709114722", "content": "\n\u5728\u300a\u5168\u9762\u6218\u4e89\u300b\u7cfb\u5217\u6e38\u620f\u4e2d\u6446\u51fa\u53e4\u4ee3\u5175\u4e66\u4e0a\u7684\u9635\u6cd5\u53ef\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309589722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309589722/answer/710136180", "content": "\n\u5927\u5b66\u4ec0\u4e48\u4e13\u4e1a\u6700\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21128507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21128507/answer/709163387", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bcc\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u5bcc\uff0c\u7a77\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324319298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324319298/answer/704428958", "content": "\n\u8fd9\u662f\u8c01\uff0c\u4ed6\u6709\u4ec0\u4e48\u6210\u5c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325627065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325627065/answer/696248618", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u7684\u6700\u6d6a\u6f2b\u7684\u60c5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36407969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36407969/answer/710762398", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u4e2d\u56fd\u662f\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u7c89\u788e\u673a\u300d\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327622977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327622977/answer/704539036", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u7684\u201c\u51fa\u620f\u201d\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325465259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325465259/answer/704282042", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/702687610", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327491631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327491631/answer/708392807", "content": "\n\u54e5\u65af\u62c9\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u5728\u6c34\u9762\u4e0a\u6d6e\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326634942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326634942/answer/706827980", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/676185039", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319887627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319887627/answer/698703831", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u7ecf\u70c2\u5927\u8857\uff0c\u4f46\u81ea\u5df1\u4ecd\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316291005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316291005/answer/681112991", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u738b\u8005\u8363\u8000\u7684\u8bf8\u845b\u4eae\u73a9\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22377086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22377086/answer/690257102", "content": "\n\u5272\u53cc\u773c\u76ae\u6709\u4ec0\u4e48\u5371\u9669\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297618574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297618574/answer/701691481", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4ece\u76f8\u4eb2\u4e2d\u609f\u51fa\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314619499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314619499/answer/703694592", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u70b9\u513f\u604b\u7231\u60f3\u6cd5\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31215862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31215862/answer/703859609", "content": "\nGithub \u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4f18\u79c0\u7684Java \u9879\u76ee\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23942191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23942191/answer/670181961", "content": "\n\u5982\u4f55\u590d\u4e60\u8003\u7814\u82f1\u8bed\u4e8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325698039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325698039/answer/704887072", "content": "\n\u5a74\u513f\u6bcf\u5929\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307959368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307959368/answer/681515288", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u79df\u623f\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311934252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311934252/answer/701920285", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u5b50(\u957f\u5f97\u597d\u770b\u9664\u5916) \u624d\u662f\u6700\u5438\u5f15\u7537\u5b69\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027873/answer/606829699", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u559c\u6b22\u4e0a\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270953449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270953449/answer/695619512", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5e05\u7684\u9ad8\u4e2d\u7537\u751f\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319793939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319793939/answer/667362414", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u76ae\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319097567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319097567/answer/698839455", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u6700\u6015\u88ab\u9a82\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920096/answer/698265596", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u5b50\u67d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23246712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23246712/answer/696858885", "content": "\n\u96c5\u601d\u5efa\u8bae\u81ea\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/695599651", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/691208128", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306052079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306052079/answer/689369052", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u8d44\u672c\u5bb6\u601d\u7ef4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/689513324", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/671292638", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321452698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321452698/answer/668995119", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u53f7\u8868\u660e\u5973\u751f\u5bf9\u4f60\u6ca1\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26702926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26702926/answer/33843851", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u8863\u670d\uff0c\u600e\u4e48\u4e70\u51fa\u8d28\u91cf\uff0c\u7a7f\u51fa\u54c1\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308613668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308613668/answer/606189267", "content": "\n\u4f60\u88ab\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u6539\u7f16\u8005\u7684\u8111\u6d1e\u9707\u60ca\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321277654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321277654/answer/677928254", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u4e4b\u95f4\u4ea4\u6362\u4e86\u4e0d\u7b49\u4ef7\u7684\u73a9\u5177\uff0c\u4f46\u662f\u4e24\u4e2a\u5b69\u5b50\u90fd\u5f88\u6ee1\u610f\uff0c\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\u600e\u4e48\u5904\u7406\u597d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/654569104", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312898138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312898138/answer/658355210", "content": "\n\u4e00\u58f6 100\u2103 \u7684\u5f00\u6c34\u4ece\u591a\u9ad8\u5012\u8fdb\u5634\u91cc\u4e0d\u4f1a\u89c9\u5f97\u70eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22698672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22698672/answer/195505484", "content": "\n\u5efa\u7b51\u5b66\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5236\u4f5c\u4f5c\u54c1\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309716542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309716542/answer/660934263", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\u5986\u524d\u5986\u540e\u5dee\u522b\u4f1a\u5f88\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276382100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276382100/answer/693557644", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u4e0a\uff0c\u4f60\u610f\u8bc6\u5230\u300c\u5b69\u5b50\u5176\u5b9e\u4e5f\u662f\u5927\u4eba\u7684\u8001\u5e08\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32134107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32134107/answer/656311793", "content": "\n\u8dd1\u6b65\u5230\u5e95\u662f\u524d\u811a\u638c\u843d\u5730\u597d\uff0c\u8fd8\u662f\u540e\u811a\u8ddf\u843d\u5730\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20056594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20056594/answer/652863540", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u516c\u52a1\u5458\u4e0e\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u7684\u533a\u522b\uff1f\u54ea\u4e00\u4e2a\u66f4\u9002\u5408\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318168714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318168714/answer/659561158", "content": "\n\u5728\u4eca\u5929\uff0c\u5973\u6743\u5728\u7537\u6027\u773c\u91cc\u5df2\u7ecf\u6210\u8d2c\u4e49\u8bcd\u4e86\uff0c\u90a3\u4e9b\u771f\u6b63\u4e3a\u4e86\u5973\u6743\u7684\u4eba\uff0c\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u53ef\u4ee5\u6539\u7528\u201d\u5e73\u6743\u4e3b\u4e49\u201d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301846636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301846636/answer/705858606", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u516c\u52a1\u5458\u662f\u94c1\u996d\u7897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317757373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317757373/answer/698424223", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u300a\u4e00\u62f3\u8d85\u4eba\u300b\u7684\u5267\u60c5\u53d8\u5f97\u7d27\u5f20\u3001\u523a\u6fc0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32422923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32422923/answer/710784014", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u7684\u513f\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81ea\u6740?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318568532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318568532/answer/648954375", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u670b\u53cb\u5728\u660e\u77e5\u6211\u751f\u6c14\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4e0d\u54c4\u6211\u53cd\u800c\u8bb2\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321590917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321590917/answer/689325193", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eca\u5e74\uff082019 \u5e74\uff09\u6c34\u679c\u5356\u5f97\u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31980909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31980909/answer/666691085", "content": "\n\u79fb\u6c11\u52a0\u62ff\u5927\uff0c\u4f60\u4eec\u540e\u6094\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309930251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309930251/answer/705164387", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u559c\u6b22\u8bb2\u9053\u7406\u7684\u5bb6\u957f\uff0c\u5b69\u5b50\u5f80\u5f80\u8d8a\u4e0d\u542c\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61663558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61663558/answer/701650866", "content": "\n\u5510\u592a\u5b97\u6b66\u529f\u76d6\u4e16\uff0c\u4e3a\u4f55\u665a\u5e74\u5374\u53d7\u632b\u4e8e\u9ad8\u53e5\u4e3d\u5b89\u5e02\u57ce\u7684\u65e0\u540d\u4e4b\u8f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316802799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316802799/answer/701284324", "content": "\n\u6708\u5b50\u91cc\u548c\u5a46\u5a46\u6709\u77db\u76fe\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309589722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309589722/answer/709722256", "content": "\n\u5927\u5b66\u4ec0\u4e48\u4e13\u4e1a\u6700\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306503692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306503692/answer/702703666", "content": "\n\u57fa\u591a\u62c9\uff0c\u9b54\u65af\u62c9\uff0c\u62c9\u987f\uff0c\u54e5\u65af\u62c9\u8c01\u5389\u5bb3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19898620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19898620/answer/705015880", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7684\u51fa\u9a6c\u4ed9\u3001\u4fdd\u5bb6\u4ed9\u600e\u4e48\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/702139700", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327336375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327336375/answer/705870697", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u79d1\u7814\u80fd\u529b\u90a3\u4e48\u5f3a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u57285G\u6280\u672f\u843d\u540e\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314820595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314820595/answer/697022123", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u8981\u63a5\u89e6\u683c\u6597\u6e38\u620f\uff0c\u662f\u5e94\u8be5\u5148\u73a9\u300a\u8857\u9738\u300b\u8fd8\u662f\u5148\u73a9\u300a\u62f3\u7687\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322968536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322968536/answer/676993480", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u5212\u7b97\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326634942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326634942/answer/706590181", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56378769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56378769/answer/705374273", "content": "\n\u5973\u751f\u8eab\u9ad8 170cm \u4ee5\u4e0a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310564833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310564833/answer/671197907", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e07\u80fd\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50426133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50426133/answer/701276030", "content": "\n\u5e73\u5e38\u4eba\u53ef\u4ee5\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/699879360", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275815256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275815256/answer/682048730", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326194074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326194074/answer/696076099", "content": "\n\u5e72\u591c\u573a\u7684\u5973\u5b69\u4e0d\u51fa\u53f0\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270608371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270608371/answer/650942543", "content": "\n\u7f51\u604b\u5954\u73b0\u5931\u8d25\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312555806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312555806/answer/616310794", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u662f\u4f60\u7ec8\u751f\u4e0d\u60f3\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320512105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320512105/answer/700624763", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u60f3\u8981\u4ece\u5927\u5b66\u9000\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316931841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316931841/answer/638373841", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8ba4\u4e3a\u6700\u597d\u3001\u6700\u5b8c\u7f8e\u7684\u7bee\u7403\u978b\u662f\u90a3\u4e00\u53cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043661/answer/692514992", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u670d\u5708\u6709\u4eba\u4e3a\u5c71\u5be8\u8d27\u8bf4\u8bdd\uff0c\u89c9\u5f97\u77e5\u5c71\u7a7f\u5c71\u6ca1\u6bdb\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25857988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25857988/answer/614859684", "content": "\n\u8bf7\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u5f53\u521d\u662f\u600e\u4e48\u627e\u5230\u521b\u4e1a\u7684\u65b9\u5411\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291879109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291879109/answer/687473654", "content": "\n\u6709\u4e2a\u53ef\u6015\u7684\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320505054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320505054/answer/690107036", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u5b69\u5b50\u662f\u4ea7\u68c0\u6ca1\u95ee\u9898\uff0c\u51fa\u751f\u624d\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52442591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52442591/answer/696964028", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u56db\u516d\u7ea7\u5206\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/695349702", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57468277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57468277/answer/688243736", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e2d\u5236\u4f5c\u6700\u5931\u8d25\u7684\u82f1\u96c4\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43641341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43641341/answer/678597939", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5f69\u7968\u4e2d\u5956\u7684\u4eba\u9886\u5956\u90fd\u4f1a\u6234\u5934\u5957\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/679956689", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307959368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307959368/answer/677902715", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u79df\u623f\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320700380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320700380/answer/676527715", "content": "\n\u300a\u4eae\u5251\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285321190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285321190/answer/669533099", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321751359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321751359/answer/670143562", "content": "\n\u4e0d\u89e3\u98ce\u60c5\u7684\u7537\u751f\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5973\u751f\u7684\u773c\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318568532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318568532/answer/660500218", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u670b\u53cb\u5728\u660e\u77e5\u6211\u751f\u6c14\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4e0d\u54c4\u6211\u53cd\u800c\u8bb2\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314691125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314691125/answer/624864515", "content": "\n\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u4e45\u4e86\u771f\u7684\u4f1a\u817b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21867866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21867866/answer/656327036", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u5821\u738b\uff08Burger King\uff09\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u706b\u4e0d\u8d77\u6765?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318711738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318711738/answer/640897717", "content": "\n\u5927\u5b66\u5b66\u5efa\u7b51\u7684\u4eba\u6709\u591a\u5c11\u5c06\u6765\u80fd\u6210\u4e3a\u5efa\u7b51\u5e08\uff1f\n"}]